po你用過既智能手機

Motorola ATRIX

Pantech Vega R3 IM-A850L

Samsung Galaxy Note5

OnePlus 6

iPhone 4
iPhone 4s
iPhone 5s

iPhone 6s Plus
iPhone 7 Plus
iPhone 8 Plus

3gs
Htc desire
G pro2
6s
7
Xr

samsung i5700
htc desire hd
sony arc
iphone4
htc one max
iphone5s
iphone6s
nokia 7plus
iphone x

都換得好密
我兩3年先換一部

Iphone4
Iphone5
Iphone6
Iphone7
Iphone8

Xperia arc
Xperia u
Lg g pro lite
小米4i
小米max
Lg q6+

HTC Evo 4G
Xperia Acro S
Xperia S
Xperia Z1
Xperia XZP

iPhone 2g
iPhone 3G
iPhone 3GS
Galaxy beam
Htc sensation
Htc evo3d
Razr Maxx
Galaxy nexus
LG g2
Htc one m7
Butterfly s
Htc one m8
Galaxy s7
iPhone X

以前成日換 唔知有無漏

iPhone Double X

Microsoft Lumia 640
Samsung Galaxy J5
Sony Xperia Z3 Compact
ASUS ZenFone 3
Nextbit Robin
Sony Xperia XA1
Sony Xperia XZ
Nokia 8
Samsung Galaxy A8+ (2018)
Nokia 6.1
ASUS ZenFone 5

iu用邊部?

iPhone 4s
iPhone 5s
iPhone 6s Plus
iPhone X

Samsung Galaxy S2
LG G3
LG G5
Pixel 2 XL
Pixel 3 XL

iphone4
zenfone2
le pro3

Nexus One
Galaxy Nexus
LG G2
LG G4
iphone 7 plus

想問下Nokia n73 3230果d冇人用過
定果d唔叫智能手機？

iPhone 6 plus

galaxy s2 - 好用 但冇啦啦update就磚左
俾多次機會三叔 Note 2 - 磚埋

Ip5s - 冇穿冇爛冇壞 純粹想換
ip6s - 電量有問題
Xs - 用緊

iPhone 3GS
iPhone 4
iPhone 5s
iPhone 6 Plus
iPhone 6s Plus
iPhone 7 Plus

SE Xperia Mini
LG Optimus LTE 2
LG Optimus LTE 3
LG G3
LG G6
Samsung Galaxy Note 2
Samsung Galaxy Note 3
Vega A870s
ASUS Zenfone 2
Oppo Find X

iphone5
note5
iphone 6s
iphone 8

用慣左ios 唔想再轉

samsung galaxy ace > samsung galaxy express > 小米 > HTC E8 > iPhone 5s (老豆唔用比我) > iPhone SE > iPhone 8 (Now)

Nokia n8
iPhone 3GS
Sony Xperia acro s
Sony Xperia Z
iPhone 4s
iPhone 5s
HTC m8
iPhone se
iPhone XS

每部an機用唔夠半年頂唔順用返iPhone

Defy
S2
Tx
iPhone 6
Ip8+

iPhone 3G
iPhone 4
iPhone 5s
iPhone 6
iPhone 6s Plus
iPhone 7 Plus
iPhone 7 Plus

Sony Xperia V
Asus Zenfone 3 deluxe
LG V20
Samsung Galaxy S9+

由iPhone SE跳iPhone XS，個一刻有冇一種”世界原來是如此美好”嘅感覺湧上心頭？？

終於擺脫用平機

以前學生邊有咁多錢

lg 2x
google nexus 4
lgg3
g6
nokia8

sony ericsson neo
sony xperia c
Samsung mega2
sony z5
samsung c9 pro
samsung s9+

返PT咪有囉

小米1s 用咗兩年 壞電池
紅米note3 用咗四年 電話底板叉唔入電
紅米note4 舊機人哋送嘅 用咗半年 未壞嘅 做備用
三叔 note 9

HTC Touch
LG KS20
HTC Diamond
Galaxy S
Galaxy S2
iPhone 3G
Galaxy Note
iPhone 4
Galaxy Note 2
LG G Pro 2
LG G3
Galaxy S7
iPhone 7+
Galaxy S9+

Nokia E60 (都算係 smartphone 丫)
Motorola Defy
Sony Xperia Acro S
Sharp Aquos Xx 304SH
Asus Zenfone 5

HTC Hero
iphone 4
Galaxy S
iphone 4s
sony Arco S
iphone 5
Galaxy Nexus
iphone 5s
Google Nexus 5
iphone 6
iphone 6 plus
iphone 6s
iphone 7
iphone 8
iphone x
iphone XR
Samsung A5 2017
Redmi 2
Meizu m3 note
LG G pro
Nokia 5

HTC Sensation XE
HTC Desire 816
iPhone 6s （唔見咗）
iPhone SE

完

Samsung s3
Lg g3
Lg g5
Htc U11+

Nexus 5
HTC 10
iPhone 7plus
iPhone X

Nexus one
Sony Arc S
Moto Milestone
小米 1
華為 Mate 1
Samsung C5 Pro
Samsung Note 9

Motorola Milestone
Nexus 4
iPhone 6
Pixel 2 XL

Galaxy s2
HTC Butterfly 2
HTC Butterfly S
Iphone 6
HTC 10
Pixel 3 XL

iPhone 9UP MAX+

nokia x6
iphone 4
samsung galaxy notes3
iphone 6
iphone xs

Gigabyte g-Smart i
Asus P750
HTC Touch Pro2
HTC Desire Z
Shamsung Galaxy Note2
HTC Butterfly 2
Asus Zenfone 3
Asus Zenfone 5

無
覺得好柒難用

渣Ga

LG Prada
依部都算經典中的經典

用左1個月
機面prada 銀字已經甩晒

用左3個月
部機狂hang，播唔到歌

即棄買新

痴撚線

真係有人用架

po下samsung iu圖先

iPhone 2G
iPhone 3GS
iPhone 4
iPhone 5
iPhone 5c
iPhone 6
iPhone 6s Plus
iPhone 7s Plus
iPhone X
iPhone XS Max
Galaxy note 2
Sony Xperia S

Nokia 5800 XpressMusic
Nokia N97
iPhone 3GS
iPhone 4
iPhone 4s
Samsung Galaxy S3
Sony Xperia Z
Samsung Galaxy Note 3
iPhone 6
iPhone 6s
iPhone 7 Plus
iPhone X
iPhone XS Max

Samsung
Galaxy S
S2
S3
S6
Note 1
Note 7

Sony
Xperia S
Xperia P
Z1
Z3
Z ultra

Vega
A860K
A870K

Iphone
3GS
4
4S
5
SE
6
6 Plus
7 Plus

iPhone 4s
iPhone 5s
iPhone 6s

iphone 3gs
s1
s2
ip4
s3
note2
s3lte
ip4s
note3
m7黑
lumia800
m7紅
lumia920
ip5s
m7藍
z2
ip5s
m7金
nexus5
m7金2
nexus 6
m8銀
m8金
ip6
m9
ip6s
m10
one plus x
ip7 mb
ip7 jb
u11
p20pro
ipx
ipxs

清, 係用機唔係試機喎

就係用機先用過咁多部
一眼睇得出m7有幾好

iphone
4
5s
6
6s
6s plus
x

Galaxy Ace Plus
5s
6s
Xs max

Samsung Galaxy Ace
Samsung Galaxy S2
Sony Xperia Z1
Sony Xperia C3
iPhone 6
iPhone 7 plus

Samsung s1
Iphone4
Iphone4s
Samsung note2
iPhone 6
iPhone 7

iPhone 3GS
iPhone 4
iPhone 4s
Samsung Galaxy SII(副機)
iPhone 5
iPhone 5s
iPhone 6 Plus
iPhone 6s Plus
iPhone 7 Plus
Samsung Galaxy S8+(副機)
iPhone XS

sony ericsson W8
Samsung S4
apple iphone6
one plus 5

HTC wildfire
Nokia C7 ?算唔算?
HTC desire s
ASUS zenfone
LG g pro
LG g5

HTC Wildfire
用咗三年壞咗，之後轉返function機
直到nokia 8出，用到依家

Motorola milestone
iPhone 4
lg optimus black p970
lg g pro
moto z play
Google pixel 2 xl

Acer Liquid E
Nexus S
Nexus 4
紅米
Sharp SH-01G
Nexus 5X
Mi Note 4x
Mi 6x

Nokia 5800 XpressMusic
Samsung Galaxy S Plus
Sharp Aqous Phone Zeta SH-09D
Fujitsu Arrow F-01F
Sony Xperia Compact Z1C
Sony Xperia Conpact Z5C
Apple iPhone SE
Apple iPhone X

Apple:
iPhone 5s
iPhone 6s
iPhone 7
iPhone 8 Plus
iPhone X
iPhone XS Max
Samsung Galaxy:
S2
S3
S6
S7 edge
S8
S9+
Note 3
Note 5
Note 7
Note 9
Sony Ericsson:
Vitaz
Sony Xperia :
TX
Z
Z3
XZP2
HTC:
Incredible S
M8

Apple:
iPhone 5s
iPhone 6s
iPhone 7
iPhone 8 Plus
iPhone X
iPhone XS Max
Samsung Galaxy:
S2
S3
S6
S7 edge
S8
S9+
Note 3
Note 5
Note 7
Note 9
Sony Ericsson:
Vitaz
Sony Xperia :
TX
Z
Z3
XZ1
XZP2
HTC:
Incredible S
M8

雜牌電話 2年 燒底板
Samsung Galaxy Note 1二手 2年 燒底板
Samsung Galaxy Note 2二手 2.5年 燒底板
iPhone 7+2年 比老豆用
iPhone XS Max

反Samsung Android 部部機都冇曬資料

iPhone 4
iPhone 6
iPhone XS

Samsung Galaxy Mini
Samsung Galaxy Ace 2
Samsung Galaxy S5
iPhone 8

Samsung S2
Samsung note 1
Samsung note 2
ASUS zenfone 2
ASUS zenfone 3 deluxe
I phone 6 plus
ASUS zenfone 5
Oneplus 6T

HTC Sensation XE
LG G3
Fujitsu Arrows NX F-04G
SONY Xperia XZ Premium

cls 呢啲po都有知恩睇

Samsung S2
Samsung S2 Plus
LG G2
HTC M8
HTC M9
Samsung S7
Meizu Note6
LG V30+
iPhone 7
Samsung S9

都幾多部SAMSUNG

知恩bb

我買得最貴果部都係samsung, 部note 5

motorola milestone
Blackberry 9850
Blackberry Q10
Asus Zenfone 1
LG G pro 2
iphone 7+

HTC Sensation XL
samsung note 1
Asus Zenfone 6 (第1代)
Xiaomi Max 2
iphone xs max

HTC Touch HD
HTC Sensation
HTC One M7
BlackBerry Priv
Sony Xperia Z Premium
iPhone XS Max

3GS
Acer liquid
Gs1
Lg 2x
Galaxy nexus
Lg lte2
Htc one
6s
Se

Motorola E680i
Nokia E63
Nokia 5230
Galaxy W
ASUS Padfone2
Sony Xperia Z
LG G3
iPhone 5S
iPhone SE
iPhone X

note 2
iphone5s
sony z3+
iphone7
iphonexs

sony搞到我唔想離開apple既懷抱
本身唸住每次轉都用唔同系統

Nokia 5530
Samsung GS2
HTC Butterlfy S
HTC 10
Sony XZ2

罪大
S
Z2
Z3
XZ1

iPhone 3GS
iPhone 4
iPhone 4S
iPhone 5
iPhone 6
Xperia XZ
Google Pixel 2 XL + Xiaomi Mi A2

I phone4
Samsung s4
iPhone 5s
I phone 6s plus
iPhone XR

iPhone 4
iPhone 4s
iPhone 5
iPhone 5s
IPhone 6
iPhone 6s
iPhone 7
iPhone 7s
iPhone X
iPhone XS
年年女友送

iphone4, 6 plus, 8 plus

iPhone 4
iPhone 4s
Iphone 5
iPhone 5s
Iphone 6plus
iPhone 6s Plus
iPhone 8 Plus
Iphone X
Iphone Xs max

iphone 3g
moto atrix
galaxy s2
note 2
iphone 5
iphone 6s
iphone xr

iphone 4s
galaxy s3
galaxy note2 lte
htc one m7
htc one m8
htc 10
htc u11
iphone xs

Milestone 2
Xperia S
G pro2
G5
Xperia XZ2

Samsung W wonder
Samsung Note 3
Samsung S4 (?)
iPhone 7p

iPhone 2G
Samsung nexus
Galaxy s3
Htc one
iPhone 6
iPhone X

samsung i5700
小米1
sony zr
nexus 5x
samsung c7

HTC sensation
Samsung galaxy note 2 LTE
Samsung galaxy note 3
Samsung galaxy note 5
iPhone 5s
Samsung galaxy note 7
iPhone 7 plus
iPhone X
Pixel 2 XL
Samsung galaxy note 9
iPhone XS Max

Galaxy Mini
HTC Wildfire S
Galaxy S SL
Galaxy Nexus
Nexus 5
Nexus 6P
OnePlus 3
Mi A1
Nokia 7 plus

Stock Android for life

我都有 勁垃圾

Nokia 2100
Motorola E680i（第一部Smartphone ）
Sony Ericsson K770i（用咗個幾月比人偷咗 ）
Sony Ericsson W810i（因為770i比人偷咗，阿叔比我用）
Sony Ericsson Xperia Neo
Sony Xperia ion
Oneplus One
LG V10 至今，另外有部做野用紅米Note4X

原來只計智能手機，sor

Motorola E680i
Sony Ericsson Xperia neo
Sony Xperia ion
Oneplus One
LG V10 + 紅米 Note 4X

Samsung Galaxy S2
Sony M2
Sony Z3+ (Z4)
Apple IPhone 7s

Nokia 3210
Nokia 3310
Nokia 8250
Nokia 8210

iPhone 3GS
iPhone 4
iPhone 6
iPhone 8 Plus

Samsung Note 2
LG G2
Sony Z3
iPhone 6s
Pocophone F1🤡

HTC Sensation XE
HTC Desire 816
HTC Desire 826
HTC One A9

Iphone 4
Iphone 5
Samsung S4
Iphone 6
Iphone 7
Iphone 8(now)

iPhone 3G
iPhone 3GS
iPhone 4
iPhone 5
iPhone 6
iPhone 7
iPhone X

iPhone 4
Sony Xperia S
Samsung Note II
Samsung S6
最新唔講驚自爆

iPhone 4
Xiaomi 2S
Samsung Galaxy Note 3
Oneplus 3
Oneplus 5T

Samsung galaxy ace2 跌爛左
Samsung galaxy ace3 跌爛左
廢事再跌爛買左部貴少少嘅機（以為會襟跌啲 ）
-->Sony Xperia Z1 Compact 跟住又跌爛左
從此之後淨係買1000蚊以內嘅機 跌爛都冇咁肉赤
跟住就買左部連牌子都唔記得 俾人水左買嘅機 跌爛左
lenovo唔記得型號 跌爛左
紅米note4x 跌爛左
而家用緊華為p10 plus

差唔多一年跌爛一部 希望華為襟跌少少

i908
iphone 4
iphone 4s
xperia z1
xperia zu
xperia z5p
xperia XZP

Sony x10 mini pro r
Htc radar
iPhone 4s
Sony Xperia play
Moto g gen1
Htc m9
iPhone 7
iPhone 7 Plus

i7plus 加 Sony xz 雙修

Galaxy s2
Galaxy Note 2
IPhone 6s Plus
IPhone XS

Samsung Galaxy Note
Samsung Galaxy Note 2
Samsung Galaxy Note 3
Samsung Galaxy Note 4
Samsung Galaxy Note 7
Redmi note 3
Samsung Galaxy S8+
Samsung Galaxy Note 8
Samsung Galaxy Note 9

IPHONE 4
NOTE 2
NEXUS 5
IPHONE 5
IPHONE 5S
Nextbit
IPHONE 6
IPHONE MAX

Nokia N8
Samsung Galaxy Note2
Samsung Galaxy Note4
Samsung Galaxy Note7
Samsung Galaxy C9 pro
Samsung Galaxy S9+

Samsung Galaxy S2
LG Nexus 5
iPhone 6s

iPhone 4, 5, 6, 7, X, XS Max
Nexus 4, OnePlus One, Samsung Mega 6.3, Nexus 6P

moto razr
moto x2
moto z play
moto x4

Samsung Note 2
紅米 Note
Samsung A8 (2015)
LG V30
iPhone 8 (同 V30 雙修)

sorry 中學果時太窮，只可以有屌米

htc wildfire
Samsung s3
Samsung not3
iphone6
iphone8
iphone x

LG
G4 Stylus
Stylus 2+/3
Q6/+
Samsung
S3
S4
S6
S7/edge
C5 Pro
A9 2016
J7 Prime
Asus
ZenFone max pro
Google Pixel XL
Xiaomi max 2
Redmi
5/+
Note 2
HTC
M10
ME
U Ultra
U11
Sony
XA1
XA1 Plus
XA2
XA2 Ultra

Note2
日版 Note3
Galaxy J7 2016
Sony xa1
Asus zenfone 5z

iPhone 4
Samsung Galaxy Note 2 LTE
iPhone 5S
iPhone 6 Plus
Sony Xperia Z5 Premium
iPhone 6S Plus
iPhone X
iPhone XS Max

Nexus 5
Nexus 6p
Google pixel

4s, 5, 6, 7+, xs max & s3
以前屎忽痕轉會，半年都冇就用返apple

iPhone 3GS
Samsung galaxy s advance
Samsung galaxy note 3
Samsung galaxy note 4
iPhone 6s
iPhone 8plus
iPhone XS Max

我因為你個E60而正皮

而加呢度個撚個淨係識po ios/an,
我就唔信之前既symbian呢個成日被idog
用作抬高自己個主人作為Smartphone OS點好既系統完全無人用過

C7點解唔講得

基本上由，Symbian S60 v2開始(N73,N91之類)既都係可以稱其為Smartphone

Symbian 點講都係 smartphone 元祖 OS 之一嘛

Samsung galaxy s3
HTC one me
iPhone 8 Plus

moto mpx220
iphone3G
iphone4
samsung galaxy nexus
samsung note2
sony xperia z
iphone5s
iphone6
iphone7+samsung s8

LG Optimus Chic E720 x b.wing
GALAXY ACE
Iphone 4s
Iphone 5s
Iphone 6s Plus
Iphone 8
Iphone XR

Galaxy s
S3
iPhone 5
iPhone 7

Galaxy S2
iphone 6

Sony Xperia Go
LG Nexus 5
LG G4
iPhone 6s
iPhone XR

iPhone 3G
iPhone 4
iPhone 5S
Samsung galaxy note 2
LG G2
LG G4
iPhone 6S
iPhone X

次序可能有亂，唔係好記得啦

窮人list
Nokia 5230
Nokia 5530
Sony Xperia 唔記得左
Sharp SH530U
HTC one
HTC 10 desire pro
Iphone XR

samsung mage 2 , a9 2016, s8+
lg g6
google pixel xl, 2 xl
iphone 5s , 6s, 7, X

3gs
4
s3
gpro2
gk
6plus
x

asus zenfone2
lg v20

Sony Xperia S
HTC one E9+ (壞wifi
LG g3
iPhone 6s

HTC wildfire 電子垃圾掉左
samsung galaxy nexus
lg nexus 4 touch有一排線壞當電子掉左
lg nexus 5 收埋左係櫃桶底
lg g3 trade左
lg g4 燒底板, 未過保整完trade左
lg v10 竟然冇燒, 放左係櫃桶底
lg v20 倒水trade左
htc u11 俾左老母用
lg v30s 使用中, 續航力唔錯

iPhone4
GalaxyS2
HTC唔記得型號
ASUS zenphone
iPhone 6s
iPhone XR

iPhone 3GS
Samsung S3
LG G Pro
LG G3
iPhone 6S & Redmi Note 4X
iPhone 6S & Redmi Note 5

LG Optimus Me
iPhone 4s
iPhone 6s

iPhone 4s
iPhone 6
iPhone 6
iPhone 8 Plus

Nokia lumia 620
Nokia lumia 925
IPhone 6

iPhone 4s
iPhone 5a
iPhone 6s
iPhone X

HTC Tattoo
iPhone 3gs
HTC Evo
Samsung note 2
Sony xperia z2/Samsung s4
Samsung note 5
iPhone 6
iPhone 8

HTC Hero
Samsung Galaxy i7500
Nexus one
iPhone 4S
Sony Xperia V
iPhone 5C
HTC Desire 820
iPhone 6 Plus
Honor 6 Plus
iPhone 6S
Sony Xperia M2
iPhone 7 Plus
Blackberry Priv
iPhone X
Samsung Galaxy Note 5

Xperia Neo
LG Nexus 4
Xperia Z
ASUS Zenfone 6
iPhone 5s
iPhone SE

Razr Max
iPhone 5
iPhone 6s
iPhone 5se

xperia w8
xperia p
xperia sp
nexus 5x lg我屌你老母
pixel 3

xda atom v
moto backflip
moto atrix 2
lenovo
infocus M2
moto g
ZenFone 2
lenovo K8
Nokia 8
Zenfone max pro m1
唔記得咁多啦

iPhone 4
Samsung S3
iPhone 5
iPhone 6 Plus
iPhone 7 Plus
iPhone X

samsung galaxy s
samsung galaxy s2
nexus 5
samsung a9
iphone 7
oneplus 3t
iphone se
redmi note 5
oneplus 6t

三叔s1
sony xperia z
z2
三叔s7e（個幾月同我瘋狂死機 ）
sony xperia xp
依家xz2

Samsung Galaxy Ace
Samsung Galaxy W
Sony Xperia V
Samsung Galaxy S5
Sony Xperia Z1 Compact
Apple iPhone 6
Apple iPhone 6 Plus
Samsung Galaxy A9 Pro*
Apple iPhone 6S Plus
Sony Xperia XZ Premium*
Apple iPhone 7 Plus*
Sharp 404sh*

而家同時用緊有打*嗰4部

4S 5S 6S X XS
X用咗一年就換

Acer liquid
Htc hero
LG Gpro
iPhone 5s
iPhone se

Samsung i5700
LG Optimus 7
HTC HD7
Nokia Lumia 900
Nokia Lumia 920
Nokia Lumia 1520
Nokia Lumia 950XL
Apple iPhone 7 Plus
Apple iPhone XS Max

Nexus One
Galaxy Nexus
Galaxy S2
Galaxy Note 2
Galaxy Note 3
LG G3
Sony Z5P
Galaxy S8+

IPhone 3G
iPhone 4

現時用緊IPhone XS Max

O2 XDA Atom
Sony Xperia S
Samsung Galaxy S3
Apple iPhone 5s
Apple iPhone 6 Plus
Apple iPhone 6s Plus
Sony Xperia Z5 Premium
Sony Xperia XZs
Sony Xperia XZ Premium
Sony Xperia XZ 2
Sony Xperia XZ 2 Premium
Apple iPhone Xs Max
Google Pixel 3 XL

而家部Pixel 係用過最滿意嘅電話

Samsung note1
LG G1
LG G2
LG G Pro2
LG G3
Samsung note3
Sony c3
iPhone 5s
IPhone 6plus
iPhone 6s
IPhone 8
IPhone XS Max

iPhone 5
Samsung Galaxy S2
iPhone 6
iPhone SE